誠哥要去到出年先有運

最近發覺誠哥同我同日主，運勢可能同我差唔多

佢由今年 4 月就開始衰（日主出干），10 月就受剋得最嚴重，起碼要去到出年 1 月啲運先會真正好轉

所以長和系都係建議大家出年先諗

你睇睇去到2022先講

庚金性格嘅人比較講義氣，所以相信佢好運返會益吓股東

但出年到佢大仔唔掂，真係唔知有冇影響

希望如此
不過誠哥頂到而家都算係咁
睇睇其他港股 插水式下跌
btw我都係庚金人 舊年同今年做咩都係事事不如意
希望下年行大運

睇埋四大家族，睇睇有冇啟示

長實幾時撈得底

好耐無見到你，近排搞咩

自閉

如果跟誠哥嘅運嚟講而家買得，估值上都係

不過而家咁嘅時勢，都係長揸增長股好過啦

同誠哥運勢差唔多

咁巴打依家身家應該無十億都八億

運勢差唔多
≠ 出生差唔多
≠ 時代差唔多
≠ 年紀差唔多
≠ 身邊嘅人脈差唔多

所以冇

但真係好多嘢同佢差唔多，不過唔方面講